注意被騎劫 光復屯門 主谷 及其channel

光復屯門主谷

Channel:

由於主谷訊息流量十分之大

所以聽日遊行人士請留意channel 之廣播

接收發起人之訊息

如遇政黨騎劫，可以如此反應
1. 屯門公園衛生關注組Fb會有聲明

2. 遊行當日，起步前講明無任何政黨參與過，謝絕騎劫，就係因為多年來議員庸碌無能，街坊先會自發上街，並強烈譴責任何騎劫舉動可恥。

3. 遊行會叫有關議員不做野的口號：
議員無能 自發遊行
街坊齊協 拒絕騎劫

4. 如真有議員咁無恥想行頭，請各位街坊協助聲援：「議員無能 自發遊行 街坊齊協 拒絕騎劫 」，必要時可作支援學生加油站式包圍該議員，但不要使用武力。

因明天遊行眾多跨立場人士參與
而本活動是屬民生地區性質
如各政黨或組織人士參與遊行
如該人士是以個人身分
屯門居民身分參與
無任歡迎
希望大家互相尊重
大家都是屯門人
為屯門好 槍口請對外

推

我冇野講

Push

我無野講

聽日好多蚊 記得用帶蚊怕水

我無嘢講

push

民建聯個facebook想隔空騎你地
你地去睇下

屯門人加油

會唔會畀狗狗話係第一類毒藥

聽日加油

—————————————我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

自己噴個身防蚊都唔得咩
去行山都係起點果度噴架啦

咪企咁前 小心d藍屍搞事

推手

屯門市中心議員歐志遠，10幾年一事無成。而家就想出黎抽水，大家聽日見到佢就屌7佢，唔好比土共政棍抽水

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

會唔會整個5大訴求話比正苦康民署 議員 市民聽？

終於入屯門，一定支持

同意

對唔住,手多多禁錯咗負皮

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

訴求清晰